★全球29間企業官網中國地圖被查整改；缺少海南島、台灣，中印邊境不準確

中國地圖被指有問題，與官方地圖相比缺少海南島、台灣，中印邊境東西兩段的劃分亦遭批不準確。事後，主管地圖技術審查的自然資源部已責成屬地管理部門上海市規劃和自然資源局，對涉嫌違法違規的行為依法處理。

據報道，今年上半年，自然資源部與民政部等五部門聯合印發了《關於進一步清理整治不規範地名的通知》，並完成對29間世界500強企業官網「問題地圖」的核查整改工作；完成了國務院組成部門、省級人民政府主辦的大型會議和展覽徽標使用地圖情況的核查及「問題地圖」標識整改工作，並對涉及粵港澳大灣區相關新聞、「一帶一路」有關互聯網網站書刊、亞洲文明大會相關網站存在的「問題地圖」進行了核查整改。

數據顯示，從2017年開展的全覆蓋排查整治「問題地圖」專項行動看，全國共下架、查封、收繳的「問題地圖」產品達30.7萬件，立案查處違法違規案件達330件。自然資源部披露，目前2019互聯網地圖監管系統在國、省兩級已部署完成，並將通過不斷地技術升級，提高日常監管的力度與效率。

又打飛機

想將假事實都改為真
時間係會丟淡所有假事實
中共就係做緊

支那 01

拉

只信 中華銀河帝國
其他都係假